不指責 不分化 不篤灰 不割席

遍地開花 各有各做
你地唔記得咗喇咩
提自己一分化即係落咗對家圈套

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

推

pish

626再見

初心

Push

我冇嘢講

連儂牆, 只貼不守

不分化，不割蓆，對準政權，堅持五大訴求